【發射失敗】中国快舟11號運載火箭出現異常 原因有待調查

內蒙的酒泉衞星發射中心今日為「快舟11號」運載火箭首次飛行任務，火箭飛行出現異常，發射任務失敗，具體原因有待進一步調查。

「快舟11號」也不是首次發射失敗，去年10月，快舟11號火箭發動機試驗台在點火22秒後傳出爆炸聲，現場突然冒出白光與黑煙，整個試驗台和測量設備都被炸成碎片，一片狼藉。

又fail

人地玩緊回收火箭，你仲噴黑煙

唔洗調查 係人都知啦 美國唔賣D晶片比你呀嘛

HOLY SHIT.....
OH MY HOD....
WGAT THE FU....

中國人 真係垃圾

當佢導彈咁睇就fit晒

有正常過咩?

自從舊年買唔到晶片 就無一次試射成功

改名做晚舟咪得囉

It's not an explosion
It's just a rapid unscheduled disassembly

點解十幾年前都升到上太空而家反而唔得

美國早幾年開始block支那攞/偷太空科技

呢支野其實同彈導導彈一鳩樣
咁都失敗

因為禁出口晶片？

可能晶片唔夠快計唔掂數

我都諗緊點解 無理由退步

咁用返十幾年前D 晶片咪得, 十幾年前唔通又用緊今日d 晶川嚟射啦喎

快舟

Chinese exclusion policy of NASA

唔起飛咪可以回收囉

電腦大爆炸

A Chinese Long March 3D rocket launched the APSTAR-6D telecommunications satellite from the
Xichang Satellite Launch Center on July 9, 2020. The satellite will provide "broadband telecommunication services for airborne, shipborne, vehicle-borne, and other mobile communication applications," according to China Central Television (CCTV).

另外仲有啲係成功
知已知彼

以前個支80%都係偷運外國野砌
依家偷唔到咪咁囉自煮撚發

無美國晶片根本什麼也不是

製造垃圾強國

EXACT7LY

根本無美國晶片, 乜都唔係

SPACE X 笑而不語

擺別人技術來打飛機嘅結果⋯⋯

遼寧號無日本三菱重工既著艦索會點？

人地枝火箭用到老
中國慢慢燒錢

今年失敗率好似90%

直頭唔撚係自己製造

今年強国炸咗幾多次

「撻」返黎咋話

一定係美帝同外星人夾埋整壞佢地d火箭

高科技禁運香港後情況應該更差

唔知CCTVB 報唔報

無責任亂估: 報發射, 唔報失敗

巨型煙花

hahahhahaa

印度都勁過你

冇美國嘅晶片

中國的會爆炸

黑煙照常升起

日日都睇到大陸啲7事 大陸人應該乜9都唔知

一定係黃之鋒同黎智英搞出黎

仲射火箭？攪掂水災同糧倉未呀

導彈黎
爆炸好正常

hip hip hurray

比啲吖婆攞去賣刺激經濟

咩回收唔到呀！
只不過碎曬之嘛！

random unexpected feature

射少件垃圾上太空係好事

成功率暫時得8成
但下半年仲有啲重頭項目
火星探測器同嫦娥
有啲危

出現異常 即係運作正常

Elon musk:

好彩你即場爆 唔係又多件太空垃圾

東風祼41

美國晶片

即係點
一倒數完
噴晒火 出晒煙
但支野原地唔郁?

「火箭飛行出現異常，發射任務失敗」

係咪「爆炸」呢2隻字咁難講出口

好似係半空中第3節火箭啟動失敗
衛星入軌失敗

應該就唔係爆炸
通常都係其中一節火箭啟動失敗
之前個幾次都同呢個有關

爆得快

冇左美國晶片

而家封9埋香港
科學園啲偽香港科技公司全部等收皮

中國都回收到 不過唔知跌去邊姐

係咪設計少左個尿袋呀 參考下遼寧號啦垃圾

用左龍芯？

渣ga

根本就係東風31

成功擊中支国導彈基地

臭串

廢

又失敗

咁點打仗
射得出都係自己領土爆

唔需要
起飛就冇諗住俾佢降落

人地space x失敗都有片睇

講咁耐片都冇條

快乜撚野舟
你哋係戇鳩鳩慢慢舟呀

正如中国d 疫苗一路都ok, 直到日本唔再support 疫苗俾中国，就開始出事

放煙花

最衰都係佔中

仲曬錢整火箭都唔知為咩

有冇人知支那成功率到底幾多%

呢支野好撚大，一定唔係DF-31/31A
DF-31/31A只能帶一粒彈頭

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #香港自治法案 #一國兩制已死 #快閃文宣 BNO「5+1」 #聯繫匯率

無晶片唔夠勁 啲數據run唔到

made in 支那咪原因囉仲調查乜鳩

冇咗美國晶片就計錯晒數？

無得經香港走私晶片

又爆一隻！